個19教練又話問撚左哥帥點用人排陣，睇過?

人地哥帥排陣正常過你幾撚多呀，戰術運用又好過你，食屎啦森保利

人地哥帥中場有沙維小白
睇阿根廷岩岩嗰場啲中場
係波都傳唔到上去
冇空位
其他人拉唔開
中場廢始終係廢
阿甲巴甲葡超嘅中場唔夠拉傑迪莫迪歷條中場玩
文迪蘇傑再巴握得好啲唔止三球